不怕開槍 緬甸首都 幾十被囚押數天學生終釋放 要求釋放其餘

作者：Ben Crox

我望左好多 Post ﹐暫時啲緬民對開槍唔係感到害怕﹐怕嘅人當然有﹐但好多人係就咁行過﹐有部份較勇的會去一直追拍槍手﹐上到網就由其他網民去起底。開完槍條街同家陣六七點旺角咁上下﹐一樣人來人往﹐有人八掛又有細路出街玩⋯

Calvin Chan:
因為唔怕冇咗條命？

Ben Crox:
唔知﹐或者人地就係咁膽粗

Kyaw Si Thu:
Its not afraid, its saving strength. There is no point of holding position.

緬甸首都奈比都﹐幾十個因示威被囚押數天的學生終於釋放了出來﹐當地人繼續在監獄外示威﹐要求釋放其餘人士。目前仍有大批民盟執政時的官員和地方首長、醫生被囚押。

[/quote]